半夜，駱克道近灣仔地鐵站門外，工人黐膠水封磚

唔好意思，影蒙左....

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

hello，咁快手

落雨實水浸

唉.....

深水埗都偷偷地黐左幾條街

可以講，完全無用！
為一好處，製造就業機會

無錯，佢哋落完膠水，再整一層粉係上面

同支共做法完全一樣

係做野去唔比你反抗而唔係去解決個問題

解決提出問題的人